｛重要｝舉辦活動指引上線啦

前言

鑑於目前活動繁多，致活動人數未能集中及宣傳時間不足，故此訂立舉辦活動指引，以供搞手們作參考。

一。宣傳期
活動舉辦必須預留一星期作宣傳期，請善用文宣谷及連登洗地谷（推上熱門），儘快加入日程表，以加大宣傳力度。

二。活動日期安排

活動日期分為 平日活動 及 週末活動

週末活動以遊行/集會為首要，若多於一個活動舉辦，則以遊行為先，其他活動應積極考慮改期。

其他活動例如和你唱，和你拖，摺紙鷂則應安排於平日，以不影響遊行舉辦為大原則。

推
大家仲有咩建議

推

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

因為我地休息左兩日, 呢幾日其實我地已經輸到仆街
你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

唔該推下個日程表，見D人話原本個個太多活動，太亂。
以下係主線簡易日程表 (有錯請指正，歡迎提供意見)。

日程可以改去活動台 唔洗同新聞同放負post掙浮面

行程表話聽日18區商場有D誤導
真正集合地點係我上面個張圖 好多都係球場
駛唔駛叫文宣組改改?

同意，和理非活動其實閒日都ok，啲兄弟收工去仲方便

有活動台㗎原來？

合理 幫推

Btw dgx巴打你好
請受我一拜

諗諗吓宣傳期方面
都係一個指引

如果遇到重大突發事情
例如811 爆眼 812去機場呢類
有信心立即吹到雞
都可以即刻吹雞嘅

所以 只係一個指引

fb轉

知唔知點解最近啲活動都咁少人
因為你地都唔撚識搞活動

1. 一日十鳩幾個活動，就好似好撚豐富，但根本聚唔到人。

2. 見撚到人哋宣傳緊啲活動，就咪撚同人哋撞時間； 原本聽日竟然同一時間有兩個尖沙咀遊行，整日程表嗰條友又覺得冇問題㗎喎，將兩個遊行放晒落日程表。(已update做一個 1500尖咀見)

3. 成撚日諗住快閃，晏晝四點出post今晚18區開花，邊有可能宣傳得切。再加上好多人唔係全職抗爭，所以佢哋要時間去編排做自己私人嘅嘢，咁撚倉猝咪小人囉。

4. 活動冇目的性，開花？即係做乜撚嘢呀？裝修又話唔好，拆鐵又話唔好，唱歌又話唔好，最尾咪成晚一班人鳩流流。

5. 宣傳時間太短，連登唔係主流平台，文宣一定要靠Facebook IG連儂牆AirDrop發放出去，所以最少要有三日去做宣傳。

6. 而家整文宣既，係冇人會做活動文宣，睇一睇文宣個Telegram group，10張有9張都係畫畫，得個靚字。你話文字定文宣會易宣傳啲。

7. 我幾肯定，而家係有人鳩搞活動，目的打散人數。

8. 同埋民陣去撚左邊度？又話會係咁申請遊行直至成功為止？

再係咁樣鳩搞，只會狼來了，越嚟越冇人去啲活動。

True

push

支持
重點：
週末活動以遊行/集會為首要，若多於一個活動舉辦，則以遊行為先，其他活動應積極考慮改期。

其他活動例如和你唱，和你拖，摺紙鷂則應安排於平日，以不影響遊行舉辦為大原則。

有

我覺得而家每個人都自己吹雞做野，搞到真係有太多活動，同埋宣傳不足 (9月尾10月頭既活動，其實一個禮拜前已經差唔多定哂)。我地雖然無大台，但唔代表無組織!

我自己覺得如果你想搞活動，真係要活動日子前14日(最遲)起碼俾到個初步構思黎。唔洗多既，只係要 時間、地點 、大約內容等，俾大家知。

跟住可以拎出黎俾人投票睇下搞唔搞，只要48小時內拎到超過1000個正評，同正評數目 > 負評數目，就初步列入日程表 (如果驚水軍可以唔用連登，但我諗唔到個新system 出黎)。

之後一個活動係唔係真係搞，就係活動日子個半禮拜前俾人48個鐘內投票，睇下大家會唔會優先選擇果個活動。 例如有日有5個被初步接納既活動，大家就5個選擇入邊鐘意去邊個多D投票 (可以只選一個，或派12345)。 而個活動只會係 30%人 作為第一選擇之下 先會finalize 。 若果多過兩個活動> 30%，就選擇最多果兩個活動 (假設大家同意一日唔可以多過兩個活動)。

例子: 如果我十月廿七日想搞個遊行，我就要十月十三日整個初步提案。然後十月十五日前拎到超過1000個贊成 + 贊成 > 反對。 然後若果十月廿七日有多過2個已被初步接納既活動，就會係十月十七日搞投票，十九日結束。十月廿七日既活動就會finalize，文宣組應該可以係二十號開始宣傳。 當然，如果十月廿七日根本無其他活動提案(即係十月十五日前只有一個提案被接納)，根本唔需要有第二輪投票，就早d 開波俾文宣組做野。

以上提議希望幫到大家重整節奏，更加有組織 (而家真係好鬼亂)，不過可能要有一group人負責做呢d 投票 同 聯絡工作。
當然，所有details 位 (例如幾日前，幾多%支持) 可以大家fine-tune。

我覺得一個禮拜唔夠時間吹雞

E個一定要推

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

至少
當然愈早愈好

Help push

Push

Push2

Push3

4

5

推，實用呀

覺得活動好亂既人入一入黎

Pish